今日做淡淡最開心

今朝做個時機最啱

等間去邊慶祝？

今早高位走最開心

等緊佢爆上28500 put 佢老母

人仔近9 個市唔得架啦